- Импортировать предобученную нейросеть VGG16 (или любую другую из списка) для классификации объектов на изображениях. Список нейронных сетей, которые вы можете импортировать в библиотеке Keras: https://keras.io/api/applications/
- Реализовать наложение шума на изображение:
- Проанализировать как нейронная сеть будет классифицировать зашумленное изображение и на каком этапе начнет ошибаться в классификации.